亂世中的淨士—求神、問道（3）

將呢個post開到重光
五大訴求 決一不可

甴近平

煙巴～

煙巴開po要留多三條毛

lm

煙巴粉絲會會長報到

Lm

煙爸

靈異gp又追擊APS gp

新巴

啱啱一返嚟 二都就嚟完

新爸

繼續做CD-ROM

齊齊拋西瓜召喚圖巴

考我？

我比人搶咗1001！

Ok

佢自從整親隻手指之後就冇再上

派派邦邦 普哇普哇普

Usb黑馬

叫USB補償俾兔兔

集氣

不要吃兔兔

我今日有係其他po見站，但搵唔返

怎麼可以吃兔兔

+1
仲要係第一個comment

月巴今日報告左俾基巴未？

推

召喚月巴

LM

今日出街只係買早、晚餐 用咗半日hea 半日做assignment

肥仔

但我瘦到仆街

唔知點解我諗起你攝影技術應該無女哩句

有一樣我覺得幾大件事
我老母第一次話聽日要出去

矮不矮

up

煙巴今日咁活躍

妖

其實…白虎巴post過三次新屋嶺相，但好似無人回過佢

四巴明天有無忠告?

煙巴康復得幾好？ 你上次話有小小意外

Up

我覺得佢地兩個好夾，會將佢地兩個調亂

其實覺得煙爸真係筍盤
心地好又善良又細心

煙爸係兔兔架

煙巴

LM + 推

煙爸!

伯母ho ball
Btw推俾gay巴睇下出去是好是壞

煙巴係兔兔架x2

咁靈異gp好定唔好，有位巴定絲話比APS正氣d

Agger
不過通常呢d筍盤都已經俾人mark左

回帶有無post啊

今日係另一個po見到圖b

好 啱啱沖完涼

就是兔兔

我今日翻工同約fd，assignment乜Q都未做過，想喊

今日係主要諗一個問題
其實人類 呢個物種之所以咁強大
係因為有貪念 慾望 好色 等等
咁點解以上嘅都係七大罪呢

然後今日仲要plan 聽日點樣應對

因為會產生執念？

新巴玩曱甴？

4樓
曱甴王wiki 邊個做嘅 認咗佢

當然

唔驚小強既後生仔

On9 做錯咗份guide 以為係outline來 又要再做

咁撚多手足 未過黎捉我囉

最驚蟲 要避開你先得

不過動物都有

月巴究竟有女定無女

咁點解完全禁止
好似做和尚咁 要無慾無求
其實根本就唔合理

冇人類咁強大 同埋咁有目的性

會

其實人類一啲都唔勁（肉體上）

出世觀念

小心team kill

有冇搞錯 琴晚cat girl落LKF抗爭竟然冇人睇

咁你真係on99

煙巴係兔兔架x3

邊兩個

[ member][/member]

煙巴唔問候我
呷醋

唔真！

好玄，近排留意呢個post多自己都多咗思考哲學既嘢

Gay巴真言: 你個樣...

你的貨

喺呀幾百條生命

我是帥哥

講笑
唔好丫唔想知

邊到有啊

我咩都睇唔到 麻瓜

係咪因爲慾求呢啲野
係只會引發越來越多
當你食咗一樣好食既野
就會想食第二次
食完第二次 又會想試下舖頭其他野食

而無慾無求係目標？
要做到無慾無求真係無咩可能
但肯定既係 你只要唔試第一次
就唔會有第二第三次
只要提早 stop
就永遠唔會到過火既地步

god bless

最上果間？
我唔肯定

dix 你講完 我見到 I wish 想多了

牆身？

喺 講緊依到

岩岩fb見到

好似大鵬金翅鳥

係呀我咪以為自己眼花

鳳凰喎 幾時架

我見到狼來了，唔覺得花圃個影好似咩

d人話係今日

鳳凰展翅⋯⋯⋯好靚

好靚
係咪吉兆

有時慶幸自己靈感應
本身性格疑神疑鬼，再睇到神痴線又失眠

如果係真真係祥雲

希望係 聽日守護香港人

阿兔同阿月⋯⋯好歡喜冤家feel

見到少少影 但又唔似樹葉又唔似人形
利申 麻瓜

煙巴認證wo

你地講一講我都隱約見到

佢地兩個鬧氣冤家黎

點解我都仲係咩都睇唔到

好似笠左個隱形斗篷咁

有d影好似對住你笑緊咁，唔知係唔係

唉唔撚知
返屋企洗埋腳就瞓覺

我再望但又好似唔係，隱約好似有影咁咯

鳳凰展翅
鳳凰係咪要番來了

：JUST BEHIND YOU

有人share話係大帽山影

同意
可以一直望住張圖

真係成個鳳凰 好靚

嘩 呢張仲似

呢個角度仲似鳳凰

睇到我想喊

好靚呀

好舒服喎

喺fb搵到多張

assignment 仲得人驚

因為一早沖咗
啱啱落街買薯片食

好靚呀😍😍望住好療癒☺️

正

唔係鳳凰？

係咪應該重光之後先紋身先好啲 btw紋身洗唔洗18+

希望大家聽日順順利利

好似覺得終於有希望

怕認到

一切順利

玩住水印先

咁mk

人類亦都係唯一一個
會為貪慾色去廝殺同類嘅物種

鳳凰靚到，留名

旅長終於出現

好過比咬

good啊，靚到呢，呢個做walpaper仲靚過蛇獴啦

你未夠18咩

btw 煙巴我你啱唔啱

呢張仲靚

有人因為傷痛而選擇忘記 但我反而認為記住才能成表

好㭍喎劣姐

真！我今日係碼頭都見到

勁靚
即download

香港好stereotype

唔識分，不過陳雲一直叫佢做大鵬金翅島，
佢fb一見到就會放上來。
仲有護法黑龍

首要睇行業 其次睇公司文化

而且要睇你係邊種職業都會有唔同感覺/反應

Lm
訓醒維園見!大家萬事小心

雖然唔係唯一，但冇錯，我諗貪慾色會被視為罪，純粹係睇緊由佢地導致嘅惡果

各位好

今日黃昏上空出現，真係好靚

我都係，即刻無咁驚
靚到好似畫出來咁

係11月1日黃昏上空，好靚

take care, 我都試過曬好多錢買咗啲唔啱用嘅嘢，唔好諗咁多啦

咁多年某寶買返黎既野十件有八件都係買黎哂錢, 買野真係要重質不重量

【東九龍晚上電壓驟降 消防接獲逾40宗困𨋢報告】

今日（11月1日）晚上，東九龍電壓驟降，晚上8時許，消防處至少接獲46宗困𨋢報告，集中於東九龍地區。

中電發言人證實，今晚8時25分供電系統錄得電壓驟降，歷時少於0.1秒，電力供應並無中斷。

經調查後，發現牛頭角內一條13.2萬伏特的地底電纜引致故障，詳細原因有待進一步調查。

四巴點睇

夜媽媽都要黎留名

我而家叫做好左少少

我都見到至少兩個po

唔通關四中全會事？

勁快爆post 追唔切..

2都未追晒就有3

咁多地方都出現 見到有啲感動

我覺得紋身嗰d都好勇，我都好想紋但怕痛

笑左

陳雲係法師？

笑了

早啊 gay巴

早

gay 巴你lm for what

學下野

非常同意

求知欲

不良行銷手法

不是lm 是甴近平

基巴真係好有趣，情況就好似一個隱世嘅世外高人咁，但又不會厭棄庸俗，會打機，會學潮語，會用TG，有緣由由基巴第一個post見證到依家，感謝你嘅付出

Gay兄
1.老母今日都出
2.groupmate 電話被狗收咗

謝謝煙巴推

早晨

我都係
anyway 好多謝咁多個巴

你地都好早呀

推 USBB

謝煙巴
大家要小心

過嚟抱抱

波羅仔

係啊，隱約見到

咁新爸你呢

我都打算今日跟fd教會靜下心，唱下詩歌先

幫推

咁就更加唔好買啦，買鋪頭嗰d都唔幫親阿婆

謝煙巴
手足留意

推, 多謝煙巴
大家要平平安安, 集氣!

感謝煙巴
大家今晚要平安返屋企

謝謝煙巴

岩呀岩呀

我都係聽詩歌咋 ，介紹你聽 同心圓嘅 平安 。我日日都loop

唔好呀新巴

講緊我？ 暫時冇事

今日發夢嘅人同我聽住千祈唔好上拔萃

感謝煙爸
你都要平安無事

大家今日要安安全全返屋企

［member]【風水撚注意】破解大埔回歸塔/毒蛇陣

點睇？[member]

我尼排狂loop誰曾應許

煙巴有心 不過是福不是禍 是禍躲不過

願祢公義降臨

屯門不明氣體來自何方？

多謝煙巴

聽到我喊，好好聽啊

我都咁覺得

聽下宗教既歌個心會定好多

呢啲野叫做原罪係因為以前啲人利用呢啲慾望犯左罪，以致後世啲人一出世就已經係帶罪之身，無辦法去清除所以先叫原罪。

求知卻同好奇心所帶來既進步係無問題但會衍生左你會挑戰所有野去求”真”同埋會產生不信任

利申鳩up

大家今日要平安回家啊

推比基巴

+1 LM

無欲無求是進入清淨境界，因為有欲有求中有“我”。睇李小龍講be water, 要展示真正的自己，要忘記自己。達到無心就可以進一層次吧。

謝謝煙巴，大家都小心

Btw有number喎今日

藍狗多數有 係灰狗先冇

屌
我見到有個手足 拍人膊頭問佢係咪新巴
我喺隔離O晒嘴

唔係我 搵人認咗佢

原來popo飲八寶粥

屌你個個都矮過我
點解佢地頭髮咁長咁mk

今日問題
Popo搭黨鐵使唔使俾錢

右邊個嗰真喺好毒

唔知點先算法師
佢話佢有修法
法術要問呢度嘅4大巴

走左10世啦

用你張相，加上狗隊出勤記錄，對返時間查老閉，可以查到你哋咩樣，再查埋附近其他鏡頭⋯

Gay巴

CLS 都唔知應該係邊個站落車

你有冇同佢講 你先係新巴，個個假架

係，宜家的詩歌好pop 架啦

咁早舉旗，但係黨鐵無封站…

唉也，佢差小小
你有好多fans

係喎

新巴高過180？ 希望約定煲底後網聚

奶新巴

高唔高過185

高過180好易認

希望夜晚全部人齊整

+1,一定要

唔好自爆呀

笑到我肚痛

海就係船咁山呢邊座山

維園開戰啦 各位小心啊

Gay
1.頭先係天橋低勁大力撞到個頭
2.差點被咬

集氣 今晚要見到你

成班人吹左十鳩幾個post
成班水怪圍爐打飛機都唔知做乜

快啲去中環走 仲安全

而家個位好尷尬 走又唔係 留又唔係

你小心呀⋯⋯⋯

我幫你祈禱，平平安安

+1
平安返屋企

要平安返屋企呀月巴

Join唔返大隊屌... on99 搞乜冇lala撞頭

太古廣場暫時安全，入到可落地鐵走，有一打 green object 喺地鐵大堂stand by，無捉人或查人

+2 pray for you

集氣
月巴今晚見

走緊 全部今晚見

月巴平安就好
今晚見

依家連和平集會都唔比

用google search路線
平安回家🙏🏻

大家安全嗎擔心

走到就好 返到去再報平安!!

Many popo at tst

忠告好似係
唔好山路, 唔好水路, 八點前回家..

煙巴迎巴忠告好似係
唔好山路, 唔好水路, 八點前回家..

迎=新

係！摺紙鶴都唔比

有FA 背部中手擲式TG 休克左

行到咁遠來呢邊 防暴又來到-.-

今日唔見好多手足

狗上緊山搜
煙巴講 唔好上山

哨兵gp話天星收船

同埋碼頭都係

天星冇船喇

On9 又被狗圍

同意！真係有感情...
雖然同大家唔認識，但係知道大家喺亂世目標一致，只想好人一世平安！
平平安安出去，整整齊齊返嚟，一個也不能少！
好老土

p.s 由(一)開始睇到依家咁耐，第一次留言！

船都cut埋又唔俾人走
不過今日地鐵反而無收，我走果陣見上環地鐵仲好正常，好多人搭

月巴
你要安全呀 小心

快閃

要報平安

小心呀

諗住行到中環食完嘢散水 入完某間鋪之後出面即刻幾十隻防暴 + TG

但係等陣得返向上走呢個option

行左山先，美食大會，再LKF

咁而家你點？搵家長接

期待期待好想錫啖新巴

新巴小粉絲

小心呀 快啲返屋企啦

地鐵冇收，但重狗

無，知你係大婆

話說我撞到個頭去到而家仲有啲陰痛

你唔好周圍走，一係搵家長接，一係搵暫住⋯⋯

八點啦

咁你唔好周圍走啦有冇瘀左呀

唔知 係啲頭髮入面

佢哋返咗屋企了 冇事

會唔會撞到變腦殘

新巴俾我啦
我只愛新巴！

冇哂車

好衰

好warm啊

有冇人知點解中環又多返狗

呢個真心笑左

Green object 有d有有d無
（ps. 唔小心行到去佢哋面前睇過）
包到好密果d就無

比着我系都話唔係🤣

傻既
緊係唔洗啦

呢個好，兼晚晚發惡夢

煲底見
到時想跟基巴學野

啱啱返到屋企 大家點呀

當然係高人
利申 169絲難搵高既男仔

換咗裝去飲
都仲係周圍popo

到時拎住個寫住香園圍白虎山蓄洪池既牌等大家過黎相認

Fruit punch+1

今日好似特別多咁 行到邊都有
你走嗰陣都小心啲!!

之前開哂po叫啲中同今日出 個個又係去哂玩 之後啱啱係度開po話好嬲好想喊 我屌 又唔見你地有出過

明明就係我既bb

比你高嘅絲表示 i feel you sis

要走了

我ex

新巴 welcome back!
平安就好

新巴A幾！

好想快啲可以攬攬 而家實在太唔開心

我岩岩 [member][/member]

好撚開心

A380

我已經唔算特別高 但ex同我一樣高 依樣真係..

一樣高

佢地有咩反應

我喺咁講sorry sorry扮傻仔

唉…唔求好多 高少少都好丫

+1... 高少少

好想睇現場 應該會好正

係... 新巴高度幾好

走緊啦 搵緊可以點走

新巴好多人排緊隊 爭唔到

你哋個個都咁後生 受唔受我㗎

唔敢同姐姐爭

做gay巴嘅寵物咪得

新巴好可愛🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

推到你契弟基巴(講笑唔好嬲)見到你報平安

Wow佢地咩反應

依家d小朋友個個牛高馬大

喂？ 煙巴

同蟹絲差唔多 成日比人當中學生

煙巴上水報平安

相親post!

每個人到時都要抱抱先得

Hello? It’s me

唔會笑啦，呢個post既人個個都咁warm

抱抱

煙巴應該接緊放學

我都係

+1

煙巴會唔會忙緊接放學

你地感覺太似喇，阿兔阿月，鬥氣冤家

我肯定會喊爆左

呢個post成日轉得咁快

灣仔捉左一車女仔

我都覺

你地都有月字掛

打屎你

p牌開唔到po 大家記得要去懲罰佢

我都願意

其實某程度係，之前唔知邊個巴定絲分享篇星盤既文章，話無解放軍，但警察宜家咁樣唔好執著於字眼，所以同理嫁啫

我驚你唔夠我打

咁就要battle一下了

Round 1:

叫女朋友睇下

佢地真係冇皇管 司機播歌唔啱聽都拉得

攬攬，每個人有每個人唔同既崗位嘛，唔好自責

下次再battle過 出面咁緊張 正經返先

啱，互相勉勵，加油啊

岩

係呀 手搭前面膊頭一個跟一個上大巴

有無記者啊，無記者就大鑊

遇見難題就應該勇於去面對 咁樣下次先可以挑戰更難嘅難題

我都有，之前仲要係民賤聯幫我登記做選民既，fd話我識玩著數攞曬，投票就不了

我冇得投

真係同納粹無分別

好難先搵得返你地呀
改晒名真係搵唔到

你個死毒撚 我拎人電話影相好高質㗎

痴晒線，消防搞，記者中彈，拉女仔，打男仔，班黑警喪撚左咁周圍咬人，係咪真係take左野？

咁睇嚟你係個小弟弟，過嚟姐姐抱抱

你翻到屋企未啊?

翻到了

我都係，我屋企人都會

PANG個聲大聲到 大家被追嘅情況下都問我有冇事 正.面.撞

fb見倒，tg噴火…

返唔到就懲罰課金比物資或者星火

係FA先岩，好那嬲⋯⋯班狗癲到一個點，勁想睇佢地跳掣互相殘殺

你個頭宜家點?仲痛唔痛啊

咁應該冇事 練鐡頭功

睇我又好想喊啦，831嗰次我都睇到喊兼手心不停出汗，事發時當時響黃大仙地鐵站

個頭全部area有少少陰陰地痛 但我諗應該係太攰？

檢查下好d喔

或者課金直接幫前線

頭先見到你撞頭已經真心擔心
如果過多一陣想嘔/其他唔對路就去睇醫生
腦震盪可大可小

你聽日睇下情況點樣，如果仲痛就要check啦

建議都係睇下醫生好，gay巴叫你呢幾日要小心d架

Agger 月巴聽日如果仲唔舒服去睇醫生好啲

好的

見你咁warm就應承你啦

佢個$1 pps app都好勁

咁就好啦

Omg 原來就係佢

姐姐有嘢幫手出聲

月巴你再痛去check check 好

失敬失敬，唔同你爭你個新bb啦

都係我偶像啊

X2

好型呀 勇絲

甩咗兩日冇追post

我無起你底架，係搵緊$1pps時見你好詳盡介紹左，不過勇絲理性分析但個人好感性，返到黎變女神⋯⋯⋯我要攬攬

On9 原來紅咗一細pat 掂佢唔痛 咁係淤咗定損咗

係咪今日11.2所以啲狗咁癲

麻瓜解釋唔到

呢單算唔算好消息

今日波子被拉落車打嗰個係執業律師

個個都食同派俾佢地？如果係佢地當糖咁食喎，食到佢地暴斃

坐等各位巴絲上水報平安

四巴

過兩日就瘀架啦

油塘跳樓現場】現場冇血漬、街坊聽唔到巨響

又黎

我發覺我地幾個係返工界代表⋯⋯

屌，點可能係個個位！

X3

p牌無得推 但都要讚

勁

加油 堅持落去！
發夢嘅時候一定要小心安全，走為上計

我係返工等放飯等收工等退休等百年歸老代表

專捉女?

Gay巴幫阿月睇睇，佢撞親個頭

煙爸好多fans GA 都

依家發夢都根本聚唔到人 出到好氣餒

我睇咗了

其實發夢對件事用處真係不大。。。

好似人哋旅行團咁樣

不過都要出

可以啊

周圍都popo封路唔行得，去到愛丁堡又話活動終止…

曳曳呀你

出得黎就係要表態我地係不屈
但感覺上 一次比一次弱勢

無法避免的 別想太多了。。

黑警會有報應嗎？

煙爸 接放學遲左？

不過喺度diu狗真係冇用 反而其實係惡化咗件事
不過我都明嘅 你哋好嬲。。

終於返到安全地方 好撚攰

Btw 得煙巴仲未上水

又一單捉上私家車...

真係好sad 4點就tg截人
手足走到散晒 傷既傷被捕既被捕

毒撚咩意思。。？

召喚煙爸爸

gay巴好q 毒撚姐係唔識social個樣好似宅男嘅人呀

岩岩都想再召喚煙巴就大家有召了

今日係跑多過行，完全弱勢唉 仲要俾狗拉左好多手足

成日係屋企，個頭塊面油淋淋，有暗瘡，戴眼鏡副眼鏡就檬同有手指印，著衫就毒撚格束調腳褲，揹住個書包，寒背 ，類似啦

通常都係指矮、油頭垢面、 不修邊幅、唔識處理人際關係通常一條友又鐘意睇動漫野

白白犧牲。

人如其名

finally 你真係一波三折
張床等緊你

。。。我不是毒撚！

。。。

又捉女仔又被自殺 發又發惡夢
今日好大打擊

毒gay

我同我丫媽罵交罵到我quit group
佢block 左我

講左屋企wtsapp唔講 仲係到嘈
佢話我被人拉 佢會尊重我 係我揀

好大反應

那你當我是吧。。

大家得閒要訓練下自己嘅條件反射 今日打機見到流星 本能反應縮一縮避開咗 嚇到差啲瀨屎

Gay巴嬲嬲了

又要預備開新post

流星？

咁姐姐要抱抱
又就快1001

誰開？我開？

你開好快爆 太多fans

你這句話什麼意思？

他看見隕石撞地球 差點宅中他 幸好他避了一避

應該指係空中爆散開幾粒tg個隻

亂世中的淨士—求神、問道（4）

煙巴呢